(薄酬/20個口罩)有冇hkcc同學讀2202 Chinese film

(幫frd問，佢p牌仔推唔到post)

2202 Chinese film and fiction
b01a 轉b02b (最好有2個人可以調)
因為調唔到佢呢一班嘅話
就有兩科都撞咗時間reg唔到科
為咗有得讀 希望有人可以調
可以薄酬或者畀20個口罩你
有冇人幫下手

推

20個口罩

就黎口罩可以變做貨幣用

佢話如果最後一日冇嘅話
一盒口罩都可以 笑到我

佢仲要講到明全部認證都有曬
唔係啲黑心口罩
因為一早醒目買定而家仲有三盒喺度

有冇人幫下手
推下

20個口罩算重酬了

加多支酒精搓手液
有冇人可以同下佢調班

如果想要錢嘅話就薄酬一百蚊 可議

hkcc既同學仔幫下佢手得唔得

三盒都唔係頂到好耐

肥婆不了

其實唔肥 係我鍾意咁叫佢咋

香港人都係要等死 好撚慘

大菠蘿肥婆

推啊推

冇人讀？

A range resources 要唔要？
口罩換

問咗佢佢話要 你要幾多個口罩